［曾蔭權案］陪審員指情人節須處理私事 法官稱留待翌日完成引導陪審員

前特首曾蔭權被控行政長官接受利益罪及公職人員行為失當罪，案件在高等法院續審，控辯雙方稍後開始結案陳辭。

由於有陪審員表示，2月14日情人節當天有私事須處理，法官陳慶偉稱，本周控辯雙方完成結案陳辭後，將押後至2月15日才開始總結案件和引導陪審團

不過，陳官在休庭後澄清說，下星期一和二，即2月13和14日，會進行總結案件和引導陪審團，但會留待2月15日才完成引導，陪審團其後會退庭商議。